[推上熱門]所有中學生請入

其實大家有冇諗過好似一四年嘅罷課方式根本係冇撚用，啲中學生永遠都係怕同學校作對，同學校妥協，但係學校只會諗住保住自己嘅聲譽，打壓學生嘅言論自由，大大減低左罷課嘅成效。我見依家好多學校做法都係開個禮堂比學生入去坐, 但係啲學生喺入邊涼住冷氣鳩坐一日，實質嘅作用又有幾大?向政府施壓又做唔到，對大眾嘅文書又做唔到。有見及此，我哋覺得罷課都係時候有所升級。
我哋希望可以做到有一班中學生遊走各區學校做宣傳，唔係純粹係學校門口，而係進入學校嘅操場大聲咁讀我哋嘅宣言同埋將一系列嘅傳單抌到全校都係。唯有升級先可以憾動到呢個政權同埋大眾，我哋要話比呢個政府聽呢個社會以至學界已經唔可以正常運作，只有回應市民嘅訴求先可以完結呢件事！
有意想加入行動嘅中學生請填左呢份google form 佢:

推

推上熱門

九月二就係學校依一條戰線開既日子，翻到去有咩可以做？罷課依啲唔講啦
想講既係罷唔到課既小朋友可以做咩

除左唔同啲犬二代玩，保障自己之外
你仲可以做好多野

1.尋找志同道合既朋友仔
學生始終係中意埋堆玩，容易受人影響，可以weekend約埋去行下街，買下玩具，咁就唔怕單機啦，個圈仲可以日漸擴大，感染下啲唔敢出既人

2.善用壁布
文宣咁靚，梗係趁班主任未到就釘哂上去
美化下課室

3.乜都傾一餐
之前乜事都冇就傾下 kpop 傾下八卦 傾下動漫
但依家日日新鮮
一翻到去梗係同同學傾餐飽啦
琴日班狗有幾柒 佢地有幾賤
上線前應該有咩戰術(講梗打機)
買咩 gear 去邊課金(講梗打機)
小息講放學講轉堂講
課室操埸教員室門囗都係好地方
傾下計都比老師捉？咁個老師等比人篤灰啦

4.尋找山區小孩/助養者
如果你好有需要/屋企人有助養開
不妨向身邊人求救/ 伸出援手

不過睇到嘅學生可能得好少， 希望你哋喺學校都可以有個好開始

英華仔

[831] 你今日做左文宣未呢？好人一生平安

幫你地推

推呀

Agger

push

鎮壓學生運動無好下場！

Push

唔好意思 借少少位

很遺憾，李先生為我校舊生，我們為此致歉。 李先生行為有辱校譽， 我們促請其公開道歉，承擔責任！

[割蓆聲明] 馬崇真與恒大學生會長割蓆

唔大訴求缺一不可

你地好叻！我就係當年柒下柒下係禮堂坐嗰班人

一區有幾間學校 建議學生可以組一隊人
互相去唔同學校打氣

支持！ 一齊推爆佢

德愛girl
英華boy

Posh

贊成

Push 好妒忌你仲讀緊中學

我想讀返中學

推，中學生加油

加油啊！

幫手宣傳下

罷課不罷學
實行公民社會堂

中學生，大家一齊努力啦！

推啊推

卐

上左熱門繼續推

推俾多啲中學生睇到

繼續推

推爆佢

學生哥

中學生加油

中學生加油💪

推文
支持學生
自己未來自己救

中學生真係要入嚟睇睇

喂陳大文，琴晚見到你老豆用槍射班暴徒！射得好！班暴徒搞亂香港唔死都唔得！收到風黃老師（藍絲老師）都有份掟磚，下次射埋佢啦唔該！

阿文，我地幾時組團去荃灣劈黑衫友呀？

文哥，聽日早會一齊拎住支國旗集隊丫，又或者我舉國旗你舉支持香港警察橫額。

文佬！我同隔黎班既同學會喺一陣小息學班黃絲咁聲援你，屆時我地會大叫：「支持陳大文爸爸嚴正執法，為民除害！」

如果咁都叫欺凌，你大可以問校長：「你係咪唔俾我愛國愛警？因住我放你呢個黃屍校長上港人港地睇你仲有無得撈！」

大大力罷

支持

我係中學生 不過唔係喺香港讀
Btw g持 中學生加油

罷課

即係着住校服去？

小息叫口號

幫你地手推啦

入group 再講

大學生幫手推

讀緊垃圾學校幫唔到手 唯有幫推

但唔好比人chok到發夢做過咩啊

校內關注組自己都做得啦呢啲

咩學校都得

推，希望可以見到母校師弟妹！

中學生輕輕一推

我有諗過去返母校宣傳

不如將罷課行動轉型為宣傳活動，自行係學校搞論壇同present返警隊、政府、律政司既問題，比大家一齊做個review，統一下大家既認識程度

Up

我希望提醒返
唔係間間學校都可以咁團結
只要一間學校一死
其他學校一齊死
光復香港，時代革命。

中學生有幾多個真係咁勇敢
諗起起當年中學
比著係我都淆底啦

我覺得做到杯葛狗仔狗女
已經好好嫁啦

整連儂學校得唔得

中學生 推

我學校個校長只係話畀我哋喺9月2、3日搞，但係只可以坐禮堂。

因為好多啲form都係覺得一開始唔應該搞事先，之後我哋就想喺頭兩日搞好佢，即使將來搞不合作運動都有多啲學生支持同參加

利申：9月4號就搞不合作運動

推！發功了中學生們

德愛舊生幫tui

加油

屌 推呀

中學生！！！！！

而家中學生有好多都係大陸蝗 冇文化又狼死
咁多位小朋友要小心啊

agger唔可以不經不覺行返14年條舊路

2/9全城中學生口罩行動，和你飛

■831遊行頂置■求大家出黎同全民防具

借位，不屈服，不妥協，831約定各位手足，誓要衝破300萬人

以你地為榮 加油

831 91 推推推推推推
戰勝歸來

中學同學加油！幫手推

推！支持！

認真post要推啊

831遮打見

推
認同罷課都要升級先可以畀到壓力政府

我都覺得留在學校自修既成效不大，要上街俾全世界見到、影到先有用

希望同學仔可以考慮下

立即普選 否則攬炒

推 加油中學生

The Declaration of Hong Kong people

China violated the Sino-british Joint Declaration.

China ruined the Sino-british Joint Declaration.

Sino-British joint declaration remains an empty title.

Sovereignty belongs to Hong Kong people.

#ChinaZi
#HongKongExit

歡迎補充 更改

推 靠你地了師弟師妹

Pish

推

同意

當年雨傘搞罷課/參加罷課既應該九成讀緊u 或者做緊野
大家一定要返去母校撐自己師弟妹
有師兄師姐支持對抗學校打壓會定好多

Yes

如果係中學生遊走各區入人地學校 其實係自己學校都可以讀宣言同派傳單 所以會唔會係各區中學 係自己區搞集會 做到區區都有罷課集會遍地開花
利伸：搞緊中學生罷課都想升級但唔知點做好

推 貼壁報同反送中學會

認同罷課要升級 你無傳媒影又無影響到社會
港共理撚得你罷1日定1年
俾面既 最多搵奶共楊出黎講兩句做show 出下memo嚇啲院校 繼續玩白色恐怖

唔好意思借個位
希望812 813有份籌款既出黎交待
[走數尋人]追查812 813機場籌款

唔好意思 阻一阻大家
[推上熱門]所有中學生請入

pish

借位宣傳 事關人命請務必廣傳俾其他手足知道

[水炮車威力可射爆頭致死]

喺斯圖加特21事件中嘅和平示威者之一Dietrich Wagner
雙眼被水炮車所射至完全失明
醫生告訴他若被水炮射面再多一秒鐘
水壓便會貫穿大腦死亡!
所以千祈唔好低估水炮車威力!

以下係對Dietrich Wagner詢問有關水炮車威力嘅採訪

借位

(醒下啦) 不要說五大訴求，試著說民族自決

推爆 學校su同關注組都冇撚用
學生自己搞

唔好意思 借少少位

很遺憾，李先生為我校舊生，我們為此致歉。 李先生行為不旦有辱校譽，亦不符道德水平。我們促請其公開道歉，承擔責任！

[割蓆聲明] 馬崇真與恒大學生會長割蓆

撞

校友入唔入得Group呀
無學生證

舊生都幫手？

sorry 我地想focus 返用中學生嘅身份去做呢件事

幫你推

由名校做起

法國罷課

我幫你推

不如師兄師姐返自己母校係佢地集隊既時候叫口號

推有用post

咁多位中學寶寶加油

德愛終於爭翻口氣

支持你地

ppp

一四年老鬼，真係冇用，學生要團結，要升級

831 831 831 831 831

如果附近有幾間學校, 大家可以一齊玩多次人鏈

而家班藍絲日日屌我哋 話學校係學習嘅地方 唔應該搞罷課 罷課一日兩日唔係問題，不過長期罷課都唔係辦法。長期地，我覺得可以每逢小息嗰啲時間 就嗌口號/ 喺學校入邊設連儂牆/ 笠黑衫...
申利：已經中學畢咗業

岩
唔好再走舊路了

其實第一日就起碼直頭唔返學校啦
出嚟參加集會又好乜都好

瞓前一推

中學生唔再好似我地以前咁on9

每日早會喺度大叫 光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可

咁邊個體諒班義士啊dllm

同埋一家要bully啲狗仔狗女
參考一位巴打當佢地空氣 唔好叫名 叫佢地學號

Pishh

91 92